[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5959)

齊羊

我個四連

燒味陣想買三格角

咁風呢？

究極注 半大

上盤師在嗎

桑狗和未？

全黑蛇幾時復出

挪甲走盤我就休息算

各位師兄 想問買首名入球然後個人冇入選大名單會唔會回錢

佢日日贏

會

我又買左大波啦

邊場？

唔會唔

想中

莫華倫肯輸未

車 希望MG高抬貴手

比左馬會鋪草皮

等佢打救今期睇你頭

對左

now 2條女係度講紋身

今日贏左目標價 就算賭都係賭細注

Gel定 佢大波未中過

桑狗求下你

德乙咪中過屌

車仔個盤靚到

追半大 追到有為止

又大回飛

快

挪超1:1

挪甲隊好心附加賽就俾啲心機追和啦

小白巴0130有冇啟示！

上盤c快除褲

無乜信心

等多陣先

死返落挪甲啦垃圾

你係咪馬會黑名單？

買咩想跟你

佢外賣黑名單 贏太多

條撚樣報假

挪甲追得和真係可以切柒煲湯派街坊，渣撚過閪

想買細

而加先估到？

點解變撚左P 牌？

希望秒goal有位入

舊ac 做咩 利申：冇上波po一排

屌 我都想

挪場波爆緊血

連登黑名單 所以變左p牌

佢啱啱放監

得罪左人

呢個高質

P = Prefect

無乜信心
買少少睇波算
估細同下盤
睇唔透唔買咁多了

係男人就2.5s

係 好彩手足你寄左 mg d寫真比我

Punished

桑哥快入

角大 100%？

快入

車迷唔想買下盤

今場應該有
9.5?

利申 唔係男人

有人幫kante 撩眼屎

我追左三場半大針左

唔洗客氣
最緊要啱你口味

大波97.54%

角大/下盤點揀好

阿士dont維拉

今場會中

屌好彩

靠周柏豪/ 車狗兩翼刷
驚秒角追唔到大

捷

feel到5分鐘內會入了

要左垃圾車

係kante 好怕醜

Masterg我愛你

信唔過車狗
點算

又同波波池對賭

屌你老母撚唔柒信事前飛咁難中

利申：加加埋埋Post過6~7次事前，All西

don't維拉係咪即係要車

係

分兩注入？

硬係覺得基奥特會入
唔買算

附加賽都入唔到波 死賤種

開波睇下節奏快唔快先
妹波定搶攻

桑狗屌你老母

人地叫Jack Grealish

條後防咁樣 skip啦

對面冇ming點守豬腦

⻆大有即場 睇定先買

咁撚廢仲要學人落飛

買注半細算

明亮信徒第二擊
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1

車

似9角起

ATV四場無比人入
係時候失下球

明明係柏豪

就係落得太重唔敢入

仆街買左維拉

等你出水

我轟

屌你老母陳同佳 陳同佳

如果有占屎就無腦三格⻆ 又無

快d自首啦

我車 波都未傳好.......

維拉贏再諗

上場都係咁 唔逼搶

mount 係咪林伯契仔黎

車狗好搶口

屌 打邊爐未

好

莫華倫速速失波

阿巴咸先係 mount都叫有貨比 阿巴咸真係垃圾黎

果個契弟黎

場波9分鐘踢完

甩波王 上場仲要打全場

佢係我印象都幾入得

懷念麻友

入個球都係柒下柒下咁入

維拉有馬天尼斯

求你唔好miss

挪超客12

ching愛麻友嗎

挪甲12m

1-1

Mount係打吡郡已經係林伯契仔

但豬腦一定好過佢先

桑goall

莫華倫1-1

goalllllll

Load 緊 10.5 就一角仆街

恩達咁都有

頂住啊

不過都真係踢得ok 既

咁快連c

teemo + 豬腦 林伯弱智

挪超咁都要比人入番粒

德國雙廢最差

挪超兩分波

1:2

cup plx

Cup埋

cupppppppppppppppp

仲要cup撚埋

1-2

2c

夏維迪斯！

1：2

上盤CCCCCCCC

世界波

挪超極速反級

Wa

333333333

又5萬

上盤師

買左主 冇撚野講

垃圾抵你降班

又真係射得幾靚

本來買左一注
見空中飛人巴推
買多左注

timo 都廢廢地

沖完個涼返黎1:2

買唔到角
屌你老味

上盤師快派我

李力持.jpg

2mins反cup挪甲

2分波

3c

笑尻人地果d 真係好好笑

???????????

炮彈

空中。。。。

恩達一世球迷

派我未

Timo幾勁 係同其他人夾唔到

成晚未瞓。等呢一刻

俾d聲我。手足們

終於叫到了

成球野一個月

頂撚住！！！

對你有信心

點解場場都可以咁快爆角

旺到無野講
利申大波

屌你老母桑狗入多粒做乜

我不嬲都話你會反cup

想幫你含

下場

想上都冇得上

d埋門好曳

養唔養前列腺？

點解贏錢咁易

E cup?

派我

MG cup

呢場半大都係凍過水

人旺真係癲

擺中間會勁D囉

前列腺

多手買左車 即刻追和反cup
好想瞓

留payme 聽日派
訓 返早

佢專業人士黎

乜撚1分鐘兩球12碼

兩球12m

跟注算啦
洗撚度...

第2球係世界波 唔係12m

訓先

祝大家嬴多啲

分一半啦

挪超追和啦 和氣生財啦

咁樣反cup點度

和和和

屌
比人捉住吹水
等佢落返10.5算

Mg出水有無跟到

10.5 load 緊就刷

美隊差d

莫華倫好波

普列錫勁到
咁都炒

屌咩咁都唔入

屌你老母美國間諜

龍都唔中美國隊長

除褲

美隊

垃圾美隊

我知點度 果個就係我

半大24！

atv今季咁撚勁既

真⋯職乞+跟注 好過返工

信念

又送角

美隊差啲

嘩,艾斯比列古達買左幾多角大
咁樣踢出界

都要跟岩人先得

車狗咁撚廢既

呢球龍都唔中 真係唔識踢波

上年維拉到最後先護到級。今年多左咩人勁左咁多

又呃我

職乞好撚難做
要24x7 唔訓

比達送角送到咁

又黎曼聯+LEEDS既角球

跟MG蛇波波池有撚窮人

半大又死

仆街2:2

2-2

屌 咁都22

和氣生財啦

挪甲手足又再震過

注定和波

莫cup啦

咁快 5 角....

555555

即場角大 有無得諗要回血

5c

車踢得好過上場

成日乞完隔一個post唔記得自己乞左咩

轟呢期咁撚刷得

上場踢美隊一個

和埋

又輸頭鎚

追唔追角好

挪超真係和波走盤

我屌

美隊真係好廢

屌6c

花式送角 6c

挪超真係跟住個盤黎踢

補7

唉走盤算

。。哇屌你老母車狗買左幾多角大

呢個送角

係 上半場成隊唔知踢咩 下半場瘋狂落底9斬

派c

個龍撲跌自己友搞到變角

呢個好笑

15.5s go！！！

加利殊一場有無跌30次

無限角..

ATV 宇宙式禁屌

頂住

轉左買14.5s

唔買⻆大了 追唔到

feel到澳假劇本 要上no goal了

咁刷法唔敢

阿德都成廿隻角 呢場會有幾多隻

快啲刷

角大 細波

都話有我一定買角大

ATV FG算係抵買啦

銀河唯一救救我

踢好啲啦 仲玩電話

no goal

atv咁勁嘅。。。

2:0 ft

買到10.5 驚都唔洗驚

咁大貪

又爆c

又俾車狗呃左錢

英超又開細

Atv Ng?

兩邊鬥攻 好勁 車路士D尾段爆角好痴線唔敢買角細

快撚啲入波啦

車半場都過唔到

控球都冇埋

半和了

呢期big6食撚晒屎

3:2........

哇！莫

莫柒倫絕埋
笑到

花式輸波

GGG

挪超 3:2

再cup

跟

50000$ gel條友

3-2 笑到肚痛

我服了

好波

我愛挪超

上盤c唔洗除了

挪超補時補7分鐘真係有劇本到

Gel得好 thanks 兄弟 人旺無幾何 繼續

笑撚死

等咗幾耐

啱啱啲人衝曬出嚟

Cls完全唔識守角球咁款

早d訓啦

拍拍拍

可能1-2 訓左

車入未

智假客$50✅

車一買就停角想逼我跳樓？

恥笑聲？

原來真係會gel出事

人地執成百萬俾人jer5萬

3球都頭鎚

Gel頭真係好邪

挪假乜撚野劇本

呢個真

上面成班bin唔切

睇人GEL完輸錢確實係開心過自己贏錢

我都想講 人地今個月贏左球 區區輸個5皮有乜謂

你要咩聲 歡呼聲定笑聲

憎人富貴厭人貧

無眼睇 唔中就比人bin

支持傻仔

Atv頂到？

連登是咁的

軌

輸下輸下就成球架喇

所以邊有人會肯貼事前飛

唉屌你老母閪 盡情恥笑吧

連登係咁上下

我話我贏撚左兩億呀

未完場喎清

車狗又呃錢

但都好好笑訓醒激撚死

唔怪得啲大蛇去圍爐

噴血身亡

dllm 又半細

我都輸死

拖到入波先完場，痴線

屌你挪超絕殺

成班基層買兩百蚊盤都叫生叫死
人地執百幾個 好意思笑人輸五萬

洗唔洗擇定名叫個位巴打post啲派彩飛比你睇

波台仲係咁多基層

連續12碼咩玩法

人地真金白銀Post埋飛，5萬錢都要俾人笑

乜撚野路bb 快死啦

又係呢啲on9言論咁而家係咪輸先？
鬼唔望倒輸

轟中場廢到 美隊 mount又係多餘

今晚啲波非常之閪
各位小心
我左睇右睇 乜撚嘢都買唔落

你邊位 唔好扮熟

事前飛係咁
中就有人派
唔中就被人插

笑你老母咩 事前5皮真飛都笑 on9?

老老豆豆 未完場真係咪鬼GEL

咁你咪一齊貼幾萬蚊飛囉
人地又唔係串柒柒 事前有出 唔知jer乜鳩

169bb!

擇名你係風紀?

輸唔輸都唔影響你啦又唔係賣料又剩

半細水泥gel!

笑下都唔比 又做風紀呀？

連我初黎報到都識飛人d大注飛

上面咁撚多傻閪真心膠

青

你個名同你言論不符

Po事前無人笑呀 笑9佢gel頭唔得

橙

冇人叫角？

係連登仲要係波台 笑下都唔比惡到

買左atv點輸

贏成百個倒輸 你估好似你咁贏幾舊水就倒輸咩

屌佢老母 一買完角 就一個都無

點解車仔咁廢嘅？

車仔

Gel頭都唔撚笑得唔通等拜你老母山先笑咩

睇唔到車仔嬴既可能

有權笑都有權屌既
笑得唔屌得？

無話唔比你笑
你老木d死基層

車奇j半大啦

Atv把握好啲入左兩粒了

維拉快入

你唔搭我咪唔食囉 ？

維拉快入比我訓教...

我基一野頂三粒 easy la

大家咁話喇

無左薛耶治差好遠

反手狗

咁都唔入。。。

超重心 atv fg

笑死

美隊啊

差d

又半 7？

半細真係易到 我半大佬又輸！

Cd rom又執2舊？

無人識控波

又係美隊

英超真係唔撚識入球

係車仔姐

即係你都唔信個位巴打贏左一球？
爬左文先好出黎搭爹啦

佐仔d 波好舒服

乜撚野美國隊長

？今日有咩波識半場入

主w 1.93

去做鴨啦 咁都唔入

其實我諗人地係真心贏左想派比大家
但我地連登仔都係鍾意要批鬥死jer睇人仆街最開心
從來唔會槍口對外

車1:0

冇人搭咪你搭囉

半大24冇人講？

豬腦

笑尻人果d
比哂事前飛你 咁醒唔買人地對家？

贏一球好難咩。。

1-0

美隊你係咪唔撚識踢波架

住烏有冇咁撚勁...

豬sir

銀河唯一!

豬頭

入左啦

Sorry

豬！！！！！

豬烏！！！！！！！

下盤byebye

可能越位？

中腰波都頂到,CL97S

笑咗 半細仲gel緊

勁到

可唔可以炸

講撚左我基 一野頂三粒
依家第一粒

好想俾人笑

gel下上盤先

都係舊班底呢隊車仔正氣

上年明明其實都好夠踢

係衰在kepa成日失波

買咗佢首名入球

炸佢！！

原來真係don't維拉

仲要本身咁撚高

咪又係要靠我豬腦？

要全格先追到場挪假

吊 維拉快追

Cd rom上黎未？領先唔gel等你老母岀殯先gel?

SS級 頭搥 ...

豬腦>>>>>>>>>艾巴咸

Var

馬會都開番盤 炸咩

$10 基佬首名入球
買親$10都中

上場撚伯擺明save arteta啦 落後都唔換豬sir

波都開埋

嘈啦嘈啦 好撚熱鬧

阿巴咸雪撚左佢啦

可惡呀 平時做個d野就咁溫.....

宜家阿仙奴需要豬腦

痴撚線,傳中腰波都頂得咁靚

銀河唯一

你lice慢左

琴晚輸死今晚又返黎呀？

Cup佢老味atv

-2

豬烏長打正選算啦 乜撚野阿巴謙 雲拿

呢啲食屎狗cd rom唔屌唔得

的確冇越

仲會唔會刷角

呢球第2個邊做到 銀河唯一！

車半大未

你唔食我咪唔搭囉

好型呀

贏1球咁點 我無笑9佢贏1球喎 你搞清楚我係笑9佢gel頭呀柒碌 瞓醒未 夜啦 goodnight

半大有得嗌下

我都唔想再吹奏我基
真訓

2.75-2快

事前想比你地笑

重要好多笑人果D冇乜見過

咪咁串..佢駁唔到你嫁啦

第一次見上盤c咁man 小妹濕左

中

叫得譚美 都係垃圾
我公司有個

半和全和 51100

1:1

又停角

中風啦

快車期 維拉原隊踢仲要上場踢少個 成隊跑多1.2倍體力

明明敵人係狗會
點解要好似call put 咁想對家仆街

女？

G持

美隊一個打散哂對面

半細好c服

50 路

快手半大銀河唯一

av必勝

真
射失曬d 機會

半大只需。。。

正 如果似葉劉更佳

對外？d有錢佬咪外囉

車仔似有多球

你又識個叫譚美？

atv快追和！

有角未

車仔領先緊 幫手用紅字gelgel先大佬

訓算 晏d果幾場閪波無咩買得過

相認了

應該3:0

唔關係咪連登事
有啲人總會想睇人折墮/衰 損人唔使利己

全格先有錢贏

你睇清楚你#384 你個句搭爹講乜撚野先
「我話我贏撚左兩億呀」
咁你呢句即係唔信個位巴打贏左一球？
定你真係贏左兩億咁撚把炮呀？

我都想問你訓撚醒未

半細點輸？

會有！

我fd老母

半大未

事實証明未完場貼飛gel頭真係好撚邪

咪撚講廢話喇傻閪cd rom

死差狗快輸

我識果個後生

我車迷 咪撚煩

葉劉咁正
我一定係腳指奶到上鮑魚

原來仲係6C

突然冰角

你又啱

唔係掛
你係阿ken?

半細easy job

又冇半大

我廠真係從來都唔會賣垃圾比人 留返啲垃圾比自己用

你係呀希？

幼幼 識玩

ching唔好咁啦，人地琴晚買利身甫輸到傻撚左

如果嗰個係我gel
應該會俾人屌撚到仆街

我係peter 教書果個呀

等2倍再入車ng

佐真奴想拎牌咁

半細夠未 屌你老母 英超

抵撚死 未完場就做事後狗

半細輕鬆到

係啊
管家婆啊

尻吹左咁耐轟比多粒未

訓啦

人地事前

真

半細咁易點解我要買半大

半7

買半大係信仰嚟

莫迪fk

我話我贏撚左2億代表我係笑緊佢贏得少定係笑佢乜
我真係低能仔 sorry 令你誤會覺得我笑緊佢
我正式向佢道歉
我而家係笑9佢1:2果陣要聲呀兄弟relax

你成日gel頭慶祝都無人屌啦

球證有冇帶紅黃牌係身

路b

又半細dllm

點樣未完場又事後

10.5 細 半場都頂唔到了

屌你老母 開場半大係咪咁撚難

冇事就梗係
賴嘢俾幾條友追擊左幾日

依家d cd rom一入黎就咁撚串 想當年我入到黎講野勁有禮貌

你安靜喇
玩夠跑online未

人地事前真飛 反杯唔gel？唔通好似你咁完場先上黎吠咩

話佢gel頭我明
但邊度有事後

老屎忽

我記得你走我數

1001咪煩

識左幾條女

波台大佬

睇錯996

見到人有錢買5萬一張飛唔笑下又真係好難平衡心理既

都差好遠

證明要訓

跑online係好易溝到女
攞咗電話未

半大無心跳了

G大師上位就變哂

未完場gel 頭

一入黎假派走數 講下笑渣你

完場先gel 穩陣好多

未完場跑出黎吠 岩呀 你有你gel我有我笑囉無抵觸唔岩睇block左唔洗煩

我覺得笑吓冇乜所謂嘅
但咁搶口就例外啦

除咗呢樣

英超真係on9
熱狗1分鐘入 又係半細
幾十場都無場半大

屌你老母完半場未 1.4半細都頂咁耐

有wts溝緊

右閘拎左牌一定死攻右路

仲比我捉唔到你事後

轟半主冇得俾人笑

冇圖點討論
ig dm me

半細穩到

半場7c 全？

佢有出

見低水無跟，後悔了

佢專登quote 返自己事前水啦

講左買咩都事後

俾銀河唯一篤爆咗個半和

16

12c

封左勁耐

狗會封乜嘢角球？因為半 7？

因為重開一隻角

兩點九買

首先我哋不如討論下
咩叫事前 事後
最近發現好多撚屌
贏咗就貼飛
之後就話自己有講過
講過 但係冇貼飛
咁有撚用咩

一係你前後都唔貼 齋打字
或者你前後都貼
咁樣咪公道囉

針左

改過自新 帶手足輸錢

買贏嗰隊

眼瞓 轟2倍ng未

應該買完直接訓

使唔使同你老木 gel 埋

靜少少俾我倒輸 ！ ok ?

明天重心 墨城

又真係比你估中我輸猁記輸到傻撚左

半7魔咒
半7全9又出現

秒撚左上面話兩億件傻閪

好多個逗號

訓未？
靜少少俾我倒輸！ok?

唔愛 不過係好女仔嚟

撚9賭仔就係你呢啲含家產

講真人地買咩關你撚事咩

10分鐘1粒 估佢唔到 正閪波

波po又咩事
cdrom笑鳩5萬

買唔到角

呢排咁撚多拗交

黑心 心態

上連登唔撚啲賭仔上黎做乜

Var炸角

2.5s 有d 隱憂
唔買了

聽朝訓醒睇下呢度會唔會有罵戰

上盤c在嗎

條傻閪即刻唔引用#667駁

我屌你我copy

唔講以為你勁中

買得了

訓了

罵戰 職乞 事後狗 波po 3寶喎

有幾時無

你贏你威 不過希望你搞清楚我無想你倒輸
我係笑9你gel頭姐下場努力囉 唔岩cash out 都得

咁事中呢

朝早真係無乜

車仔好似谷住谷住久入咁

花仔 Ben贏左

心理唔平衡
返工咁辛苦成世都冇百萬 人地輕鬆一個月賭贏
唔笑下 容乜易諗埋一邊就咁jump左
要懂得關心與關懷班心理病人

mg勁撚過波波池

屌 假波 mischa點撚樣輸

件傻閪俾我撚到即刻貼自己d散紙出黎駁咀

爭咩丫
溝埋嚟做瀨尿牛丸丫笨

買左咩

無開左波就係事後

未完場

12.5b 14.5s

柒少陣啦 未覆代表唔覆
跑出黎護主係咪想派 吠兩聲派你囉

屌 唔好見人貼1球野就奶袋啦
一球野唔輸返轉頭 個啲先係贏

波台認真嘈交=驗腦

我投左klau
得佢一個唱廣東話

珍

其實輸咗咪下鋪贏返

好難咩？ 難就早啲戒賭

其實我部分錢咪又係你哋輸俾馬會。再送俾我嘅

俾你哋笑下都好應該

事後係完埸呀 樓上柒頭

我好認真

無買車狗
買左角細
揼緊春

雲巴夠贏撚到請薯條叫雞
派撚到手軟啦
結局係點呀 有無人答下我呀？

講真 一球野還一球野 貼飛gel還貼飛gel 兩邊炒埋一碟咁鬧

人都走左

冇奶事實係咁 成班人突然衝出黎笑 9成都係咁既心態啦

500 1口笑9呢啲係散紙

車路士都就走

就係請錯人 薯條d屎運轉晒落雲到

我屌你老母笑9我？

社會縮影
買大少少
個個跪低

Child登仔有腦 光復左xx啦

你仆街死啦

我轉頭派佢。使唔使你批准？

請尊重先人

你班仆街

晚晚搵你打機你為隊閪波咒我死？？？

唉陣間屌撚埋我 走先

老豆show銀行户口未

想知結局

請完仲早過薯條針

經驗話我聽 買唔到角既 會係咁刷角 刷到咁上下開返高盤引你再入 就無角

你快死！

我發現我睇曬你d膠post

拿 呢啲就叻仔啦
學似條傻閪講買晉級穩過盤呢個垃圾道理

呢個真 好請唔請 請個燈閪

你安靜喇

睇下算啦 得啖笑

169揸開咩車？？？

我車 _ _

我好認真開po

聖誕快車

雲巴最後點想G

Klau第二個表演 有帽遮下個樣 當堂fit晒

我架火車

考左警察

泥鬼

pin la屌

我都想知
佢仲肺炎之後我都冇玩一排

中左武肺 ham左

佢似未進化好既猿人

笑撚死 我從來都唔會乞派錢
賭場波都成皮野啦 乞個一百幾十？

真？

唔好提...

on99原來下半場又要跪一嘢blm

派我我可撐你

姐考完警察然後中肺炎 死埋？

30 幾歲 hy咪講左係佢黎

樓下輸錢

你乞乜 -.-
咪爭飯食

車快撚啲入多粒

火腿？

屌你老母 死左點考狗

長期病患者...唉...

又撚人

咪叻仔囉 賭1皮1場
都未識分人地笑緊乜
睇波了 完場再講啦

真係差個樣

屌你 仲諗住屠鳩你
你又咒我？

長洲個個

無撚呀大哥... 呀海都知 唔通一齊撚咩

佢入左學堂 無死到

佢最想要既結果有了 好主人

ching祝你羸多啲

大波未

傾好邊個版本未

你個對

都叫一齊屌過波同帶領手足羊錢 尊重下🙏🏻

派babybabycha 100留tg

狗會不如搵紅毛泥封埋自己個屎眼

假派blocked

轟要入都等多陣先

咪撚再性騷擾小妹

1:1

可以俾人笑了

1-1 ng 收$$

1:1...

比多粒我！！！！！！

屌 又撚半大

屌你老母

上盤師出黎！

屌你老母閪車

Atv

100%有

慘 女人訓低左對面照攻

MG又中

車狗

11.5角大24

半大慘4

屌你老母 撚鳩我半大

兩個一齊訓
不過人地自己起返身先

英超真係俾狗玩
今場忍咗好耐唔買

買親都仆街

追和驚死唔刷咩

咩天神廢撚到

人地訓低 佢地去慶祝

角球唔撚開番屌你老母

路狗！

又係佢

維拉！

本來想買乜

慶祝佢瞓低

無話岩唔岩嘅

好彩買半主 唔係買讓球

你乜水

上一場買李
我今場想買車

維拉好波！

Atv gel

應該車迷黎

依個真係廢 又要去Ig dm屌7佢

撚伯就真係準備訓低

條友真係廢 炸彈黎

準備cup 埋

快 順便屌埋阿巴咸

No goal算

食飽好...

車仔會多粒

黑鬼整污糟我Ig

定啦 gel得

丹麥中堅只服一人

基斯甸臣場場都有作用

葡假買少少半客

半7全幾？

刷角未

9

Var都唔睇

軌係咪準備俾馬體會456

無越咩？

0:0 完

想買角大

角球有阻力

車狗廢撚到

冇郁過喎師兄

有冇走地

上一場咁 屌

Eason兄弟

半一 都1:1和波？

點解下半無晒角

廟街有

2:1

人都去咗

健三

屌你咁撚fun得唔得㗎

車下一球 重心

仲唔換人 無時間啦

無入球算

維拉下一球超重心

簡迪咁有射門欲望

屌你個名咁似一個人

出返10.5 點睇

買左15.5s
岩岩買埋11.5b
Gel頭算

atv今期做咩勁左咁多

邊個

角球專家

E神

林依晨

車狗入多粒啦屌

你買佢對家就勁 買佢就廢

以為同一個人

半7全7了

準備高歌 藍藍。。。

邊個嚟

準備1:2

64波 atv6

同MG玩前列腺嗰個

11.5 b

冰實無柒頭

第幾場和

捐進了狗洞

全部隊11 快車1人1分 收貨

10.5s了

2:1啦

冰到咁

維拉好波

Gchi

想問下各位師兄10.5b可唔可以入手？

我G

Timo準備出

買細！

11.5b

維拉穩了

肛交仔？

Atv gel?

夜半3點鐘

邊個嚟㗎

俾多4-6C啦

角球準備同西咸一樣劇本

3c集氣

送角

雲拿準備出黎比人屌到開花

刷爆佢啦

DLLM timo 真係3AM

場場都1比1咁癲

送c

10c

999999

等睇卡角膽又殺晒

連送三角

101010先啱

屌offside

咁就10隻

屌你炸乜9

炸乜撚屌你

13.5b

越位？

炸你老母

炸得好！

咁快10隻 又要再買⻆大

11.5 b 欠2

屌又真係越左

維拉Ng

又係美隊 屌

豬腦企咁撚前

14.5s 震

車仔羸到 10 1 500

點解又係美隊

Atv易撚到

-1c

炸完對家入 定律黎

隻右翼黑人又係穩形

英超全部1：1 confirmed

買100蚊 no goal先

大把半一輸埋和有幾奇

on your left

中楣av

wa 中眉

atv中楣

垃圾盤

差d世界波

文迪做咩呢幾場好似退化左咁

cls 神龍

後多2碼 真係GG

atv有冇咁勁。。。

都係訓算 唔買lu

本身吹得太大姐

堆後生仔真係好廢

比多粒啦

明明上季仲護緊級

Atv快入

後生仔屌哂鬼

出邊個都差唔多

勁嘅係晒後備 比林伯特玩撚死

垃圾車

美隊傷完廢咗好撚多

佢肯出豬烏算係咁

75 1隻83 1隻 冰完場

而家根本靠佢carry

德國雙廢入黎了 上盤手足你地已經被包圍 立即投降

屌咩 咁都唔換走美隊

換走埋了

一早投撚咗啦

美隊平平安安踢到完場就好了

大球真係難撚到 屌你老母

德國雙子....

屌你中前場3件後生仔廢到嘔都唔換

換件德國水貨

kai 入咗黎 atv穩了 頂住

車快入

車仔德國雙子勁定係曼連法國雙子勁

Atv俾多球嚟

兩大德國水貨

比多粒啦屌

應該12-13完
後面應該會發癲

ATV ATV

時間冇多 atv快入

我轟保住1分

奧社爾做過啲咩事

幫林蛇含

我

1001